今朝我係百佳撞到何君堯。

今朝我係百佳撞到何君堯。

咁我就即刻走過去同佢講：「何生，真係好榮幸可以真人見到你呀！哎吔唔好意思，你一定忙緊，我其實都唔想阻住你，所以我都係唔會問你打卡咁㗎啦。」

點知佢答：「唔想阻住我？你宜家好似就係做緊喱樣嘢喎呀生。」

我窒咗一窒，講咗聲「吓？」但係跟住何君堯就係噉喺度「吓？吓？吓？」我連講一句嘢嘅機會都無。

於是我走人，繼續我嘅shopping，而係行開嘅時候，我好清楚聽到何君堯係我背脊偷笑。

好啦，當我終於買完嘢，諗住去畀錢嘅時候，我發現何君堯正正喺度嘗試徒手拎住十五排Kitkat出百佳。

嚟個時候，個收銀員都好客氣咁同佢講：「先生，要畀咗錢先走得㗎。」開頭何君堯係咁扮眼瞓聽唔到，但到最後何君堯都係返翻去個收銀員到。

但係當個收銀員諗住scan一條Kitkat跟住就咁噤電腦 x15條嘅時候，何君堯突然捉住佢隻手，性情凝重咁要求佢逐條Kitkat咁scan，因爲要「避免電磁波擾干」。

跟住何君堯仲拎個頭嚟，對住我單眼。（我返屋企查過，「擾干」唔係字嚟。）

當個收銀員逐條scan完啲Kitkat之後，佢就講要畀幾多錢啦，但係何君堯就係咁打喊路，扮聽唔清楚。

你撞到佢 應該問下佢痛唔痛呀麻

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

下次。
下次實記得。

文學大師
將中文帶到一個新境界

零分重作

請指點重作時需特別注意嘅細節

我邊有屈過你毛
BTW你係？

佢係著名5毛

咁都要問，你第一句係咩呀？

屌你白汁雞皇飯d friend

估唔到2017年仲有人堅持要用「是咁的」

。。。師兄你邊到鄉下

睇頭兩句就知係copypasta 黎

I saw Ryan Gosling at a grocery store in Los Angeles yesterday. I told him how cool it was to meet him in person, but I didn’t want to be a douche and bother him and ask him for photos or anything.

He said, “Oh, like you’re doing now?”

I was taken aback, and all I could say was “Huh?” but he kept cutting me off and going “huh? huh? huh?” and closing his hand shut in front of my face. I walked away and continued with my shopping, and I heard him chuckle as I walked off. When I came to pay for my stuff up front I saw him trying to walk out the doors with like fifteen Milky Ways in his hands without paying.

The girl at the counter was very nice about it and professional, and was like “Sir, you need to pay for those first.” At first he kept pretending to be tired and not hear her, but eventually turned back around and brought them to the counter.

When she took one of the bars and started scanning it multiple times, he stopped her and told her to scan them each individually “to prevent any electrical infetterence,” and then turned around and winked at me. I don’t even think that’s a word. After she scanned each bar and put them in a bag and started to say the price, he kept interrupting her by yawning really loudly.

條五毛做乜鳩

我等咗成個半鐘先有人睇得出

你繼續寫多d 比埋家人睇 相信佢地會好自豪有個咁既仔

你老母琴晚都同我講好自豪有你呢個仔喎

英文版唔知睇過幾多次

師傅 明白了

巴打中文系畢業?

我阿媽係匡智學校教架喎 佢都有讚你近排講野叻左